# Curso Udemy para testes automatizados em Cypress 
desafio proposto pelo curso, as etapas eram
1-Criar uma login no site
2-Acessar com o login
3-Inserir uma conta (fictícia)
4-Alterar o nome da conta
5-Inserir uma conta repetida para verificar a mensagem de erro
6-Inserir uma movimentação de conta
7-Remover a movimentação inserida
Obs: em todos os testes foi verificado a mensagem de erro ou de sucesso.

#Lembrete: esse código é escrito somente para o que foi proposto não levando em consideração outros testes que podem ser feitos!
O cypress é um FrameWork do node.js vou deixar abaixo o link do FrameWork =>
https://docs.cypress.io/guides/getting-started/writing-your-first-test.html#Add-a-test-file
caso já tenha o Node.js instalado basta digitar no terminal o seguinte comando para instalar
npm install cypress e após a instalação digite o seguinte comando
./node_modules/.bin/cypress open após abrir o Cypress crie um arquivo dentro da pasta integration, o nome do arquivo não importa
mas no final se .js pois é um script feito em JavaScript.

